Enunciado:

Crear un formulario que envíe un fichero de texto, y que se le pase una palabra,
y te diga cuántas veces se encuentra dicha palabra en el fichero de texto enviado.

Utilizar alguna función para el tratamiento de cadenas de las que disponga php.

Hacer que busque la palabra apareciendo indistintamente en mayúsculas o minúsculas.